有冇9蚊買左恆大既傻鳩係到

我係其中一個

最多做一陣傻鳩既姐

無回頭

大陸佬點會打得贏外資

星期五最後逃生門

遲下股東大會打算叫股東再授權多10%回購限額
唔通股價都仲唔夠高

依家大家都冇貨玩

等落地獄la

我已經book定IFC高層位

夾死你呀，十蚊

今鋪做人做狗就睇恆大了

去到七蚊夾死你

唔好呀
返到家鄉我就收手架啦

傻豬黎既，9蚊先黎追

等夾爆廠

blue chip

走左未

等到14號

依家先黎走都無謂啦我覺得
唯有同恆大同生共死

藍籌

我都無走, 非恥笑你

七蚊逃生門

跌到3蚊都唔係好入肉

許生9蚊有冇入貨?

回購個陣最高9.23

公司錢姐, 又唔係佢自己錢

引人沽

夾死連登仔無命賠

當佢停牌都係跌幾皮姐，如果有人咁傻all in 買一隻股仲要揀恆大先會夾死，個組合賺唔到錢既人唔會隨便搏

蝕就係蝕

無錯，認同

現價仲會唔會有巴打買入

日日跌邊個敢入

火棒黎喎

放唔放好
穿7.7

睇自己承受到幾多損失啦
如果跌到落6蚊都仲接受到倒不如等睇佢14號同深深房單野搞成點

見佢穿哂10天.20天

呢隻野早排用回購推到個價short左我覺得唔可以用數據去分析

見佢日日跌5%真係好得人驚

因為以前5% 5%咁升嘛

係咪要跌到5蚊

唔會掛

見佢係由5蚊升上黎
宜家跌到同2007差唔多了

見到最尾都有一車買盤
聽日唔通會升返

集團計劃2017年全年贖回70%的永續債。到目前為止，集團已贖回永續債人民幣561.8億 元，完成50%永續債的贖回。

聽日爆升

我😭😭

永續債一早就公佈左會贖回

都要真係贖先得既

我個人咁睇, 贖回唔會構成佢爆升既利好因素, 唔贖就直插

等14號好過 我諗你而家未走都係相信會入返A股同許生既財技姐

我信佢入返a股同萬科鬥過架
不過希望永續債少左至少唔使日日睇住佢跌半成咁慘情

深深房復牌應該延期了
今日深深房公告少左5月14號復牌呢件事

😭😭

距離均價仲有一大段距離

好強既C

究竟收市會唔會倒跌呢

就黎到尋日收市個位

註銷左回購左既股份了

咁回購左實要

但係佢應該仲有限額
係咪代表佢回購正式結束

就算有都唔夠拉高個股價

唯有希望佢再搵多D戰略投資者同還多D債
返得到A股佢先有得派息

通常回購完就會跌

跌完 準備橫行 等中期業績 特別息

好快6蚊見

希望企硬7.6

希望跌硬7.6

企硬左, 但成個內房板都好弱

ok啦始終之後增長得太多
依家希望佢生生性性硬到返A就好了

你好多貨係手咩, 見你日日追住個價

數量黎講實在唔可以話多
比重黎講就係高

當然其實就算9蚊黎到依家7.6都唔係話蝕好多
唔想等都可以走
不過我覺得佢近期都會有反彈既一天
唔想咁快放棄

其實最初都唔係擺哂d錢落恆大到
係後來9蚊開始向下溝
然後個間隔又細
搞到溝到過龍都仲有得跌
或者個標題應該叫有冇9蚊買左恆大仲要向下溝既傻鳩係到

你溝到幾均價？
本來果日諗住穿8蚊就走
點知開完會已經7.8
就無走到...

8.48

向下溝真係唔得掂

我認我係傻鳩

P.O.

其實你都預左14號前都唔會有咩特別野令佢爆升
一日睇一次夠啦, 日日追住個價影響心情, 一手都係8千幾蚊姐
只要佢還晒d債以恆大既銷售能力出年個業績唔會差既

我8.5

哇

8呀

繼續溝啦，要信呀

冇quota啦

巴打就到價, 唔洗腳震

最後逃生門，好乖乖地走la

睇到雪球d人話恆大完成左返a股既手續

果d人鳩up下, 搞成點邊有人知

不過都唔使急
聽日睇深深房點講就知結果

今日升👍👍

聽日會有咩消息？

深深房逢星期四都會講同恆大重組單野搞成點
如果雪球d人講堅
咁深深房聽日都會出公告講

今晚應該出了 希望好消息

我估就係有人有內幕消息先升5%

快到家鄉了

7蚊入留名

咁好

就快唔洗做傻鳩

望得一眼家鄉又行返少少轉頭

番到家鄉 就減下啦

返到a就唔減了
食埋特別息先算
返到家鄉但係返唔到a就減

深深房公告又係乜都冇

家鄉

但e幾日恆大都升番少少

我覺得係沽空小左
貨源又小
先搞到d價升得咁快

樓主係呢次deal有咩得著，例如控制注碼方面

深深房A(000029)5月12日晚公告，公司預計無法在5月14日前披露重大資產重組預案或報告書等相關信息。為確保重組工作順利進行，公司股票將自5月14日起繼續停牌不超過1個月，預計將在6月14日前披露重大資產重組預案或報告書。

幾樣野啦，其實我都係玩左兩三個月
一樣緊係就算有信心都唔應該向下溝得咁急
我依家睇返差唔多每跌一毫就溝一次

另外就係要留意多d消息
其實9蚊個陣佢根本就黎冇哂回購限額
另一邊又有人不停沽空
然後佢個價升得咁急
根本d人手上面d貨都係4蚊5蚊
當佢就黎冇得回購個陣股價必然會跌

第三樣就都係要計算返入市時機
唔應該係股價波動個陣急住入市
9蚊個陣距離回購匯報仲有一段距離
就算唔會大跌
都有時間睇定d先入貨

最後就應該要有紀律咁操作
預期回報係幾多%就止蝕幾多%
買恆大之前我都有買其他內房
有日俾佢震一震就走鬼左
完全冇理佢跌左幾%

簡略黎講其實都係要三思而後行

又要等多個月
不過今日沽空比率創新低唔知係咪好事黎

冇人交易

事實係你對恆大既價值唔夠了解，所以你擔心落錯注
就算真係升，你都好快會放

樓主走左未？

走左4成
淨底6成考慮渣到有息派

8蚊入9蚊走

(得1手)

賺到錢就最好

破埋52高位啦
想上10蚊呀?

我第1日都話樓主最多做一陣傻鳩

樓主9蚊樓下都要減持，睇你都唔會賺得多，10蚊就放

因為我得10手
放一手就一成
同埋仲有其他股
我都係想平衡返個比例

9蚊走左

樓豬唔洗做傻鳩了

樓主發達

破頂
得1手

一鳩樣

有冇人今朝8個幾買入

諗住佢破頂會回一回先，宜家dum緊心口

痴撚左線

屌 樓主9蚊時買左幾多

9蚊向下溝到7.8 total 10000股

恭喜樓主 守得雲開見月明

7.65貨，9.15放。
唉，條命註定無得發達。

都有賺呀

升到10蚊都唔夠擺幾圍啦

樓主10 蚊走哂，都執到成萬既

恭喜樓主

大勝利日

升上十蚊🤘🤘
恆大恆大

一圍夠啦, 唱衰你果D唔請咪得

終於都唔使做傻鳩食埋D渣野點得
一係咁啦
去到恆大返A股有息派個陣
請大家去M記開返個慶祝恆大回歸A股party
到時大家又有野食又有M記姐姐玩

恆大股東 留名

留名等食野

P.S. 恆大中長線其實無2007咁好, 如果你想等到入返A同還左債既話都可以既....

10雞

$10 🤘

飯呀

要改post名

有無9蚊買左恆大既叻仔

8.2入
9.7放左

之前跌到7.5又無入

你既回報率仲高過樓主

衝上$11 🤘

樓主打算幾時收割

有冇人仲持有緊恆大

me
11蚊再考慮下
依家就算跌一蚊我都係去返起點
繼續持有

嘩達已發 請飲茶

除左1918，好難搵到隻同3333比

外資無料到，真係好廢
輸30億算唔算多？ 睇落又唔算

5億空倉要點補貨？ 未搶貨已經夾上去，外資要搶貨時會升到幾高？

預幾時到$11

最快都下個月啦
一係靠重組成功炒起
一係開完股東大會又回購過

而家衝緊上10.5

恒大

不要走數

恆大gogogo

幾時股東大會？

6月15嘛

有預測話會上12

大摩目標價

原本今朝set左10.5 賣， 見升得咁勁， 即刻取消返， 睇下呢個星期上唔上到11 以上

下個月應該上到$11🤘🤘

好，希望有好消息公佈🙏

等深深房上市成功🤘

火箭

就黎衝上$11

Ching忍手唔放抵你坐火箭

11蚊了

今次最叻係樓主

$11 啦🤘🤘，gogogo ,恆大恆大

我係早放既傻鳩

未到股東大會已經$11🤘

幾錢放左？

收市去到11.5 都唔出奇

估你唔到

好撚鬼

有無9蚊無買恆大既傻鳩係度

$11.3都黎緊🤘🤘

發生乜事？

超買緊？

11.5

9.6

到依家都唔知咩事？ 推番個post上黎

打走外資所以暴升？

世紀大挾倉

瑞星學野啦

樓主想走未？ 11.6啦wo

爽死了

沈門奇才

聽日走少少
始終過哂目標價

樓主

$12都黎🤘🤘🤤🤤

外資1成空倉都未補，俾我就唔走住

冇記錯係六億空倉？

上網查啦

呢排無睇，唔知有無大變化

9蚊傻鳩報到

Fatfat

連燈燈力無窮

妖股黎 之前8.3入左 100000 上星期蝕左20000幾 😩 今日倒賺30000

[quote]妖股黎 之前8.3入左 100000 上星期蝕左20000幾 😩 今日倒賺30000[/

大家覺得聽日恆大會再升嗎，或者可以keep 到價位嗎？

我覺得一係升一係跌 唔會喺今日個價

而家11.9 準備開市🤘

都冇成交
假架啫

11.88開

最高12.2 🤘🤘

大家認為set幾多走好？

定等埋股東大會？

大會好似6 月中， 唔知keep唔keep到升

都係，已經升左好多日
你幾錢買

3.x 揸左好一段時間

好葡萄

升緊上12.5

嘩，發達喎

邊有咁易發達， 又唔係揸好多

發了發了
但講真有幾多人會咁大自信同魄力咁做

開完個會出返黎又嚇親我

嘩😋😋

300幾萬😳

玩咁大， 唔係人人有膽咁玩， 仲要對自己有返咁上下信心

比我買咁多跌1毫子都會跳樓

我用ccass查左，6億空倉未補過

聽日好似最後一日補？

真心求教係邊度睇

勉強になりました

回落番d

有冇人放左

仲未放

繼續升，唔好放🤑🤑

跌緊

唔理佢了
下個月先算

等埋股東大會同深深房？

係

深深房成功係唔係利好消息？

請問深深房單野幾時知

起碼都要下個月中

係好消息，6月14左右，未必成功

見咁悶又買返兩手玩下

夾爆廠

好癲
迷雲巴今日係純加注？
可否透露均價同揸幾手

頭先冇野做11.8加左兩手
本唔多依家拎住8000股
均價既話一通上面既紀錄係9.32

出雙糧

我一個月人工少
唔止雙糧了

11.8加注

11.6睇住佢無啦啦升緊咪11.8試下有冇得繼續升
點知又真係俾人炒到上12

希望成功啦🙏

尾市又上番$12

12.2 入左5000股 睇個勢
應該一兩日內都會上到13

等睇d沽空平倉係咩境況

言下何解？
利申：我純粹短炒下

12.2入
勇士

之前好多人沽空左後來股價爆升d人依家仲未平倉
仲要好似根本冇咁多流通既貨俾人平倉

富貴險中求嘛

冇咩既
實有人接貨唔怕大蝕

好耐架喇响

最多咪學ching咁
開個 有冇12蚊買左恆大嘅傻鳩係到

有冇9蚊都未到就放貨12蚊先補返既傻鳩係到

唔知呀呢d係咪有得一世都唔平倉架

勁👍

😂😂

我四個半hold 到依加，咩位放好

我都想知

$14.5囉，贏夠十蚊

宜家恆大市值已經同1109差唔多

4。5都唔放真係好有忍耐力

1109 ， $22🤤

市值同股價係兩件事
市値
3333: 1,616億
1109: 1,553

股價
3333: 12.38
1109: 22.40

點解會相差咁遠

睇下你發行幾多股
如果你發行得1股 每股咪值1616億

破埋13

屌你老母13
12.4走晒

升到....

都fat la

誇張到...樓主日日數銀紙

13.2 全走了

會唔會上埋14

樓主發發

樓主賺左3皮野

走曬

今次應該會升到16蚊以上.......
外資唔會自動追貨去夾自己，視乎a股個邊戰略投資者點睇估值.....外資今次應該輸90億以上

14

$15 啦，樓主走左未

15啦咩

打錯左，我剛走左☹️

再觀望下

$14.2都黎啦

一日一手賺2000

14.22
有無師兄高追

目標$20😂😂

內房大升

其實樓主根本唔會走,不斷觀望
會走果刻通常都係大陰燭走鬼時先走

唔敢叫樓主減注,因為始終估唔到個頂,
走左日日升10%會dup春,
但如果俾我一定食哂佢搵過第2隻玩

樓主成本唔高驚乜 最多咪賺少D

蘋果都開始唱好恆大

14.56

14.5先入

沽少少，獎勵下自己先啦
其他貨真係唔敢叫你食

樓主要唔要走住3成先

12.2 入

其實而家先入既人咩心態

等上16蚊

恆大$15都黎

插水既話比你敢唔敢入先

去到20蚊跟住0.05

有冇9蚊放左既傻鳩

$8

以後唔敢笑人傻鳩
真係乜都有可能

我係12.2入嘅勇士

個人建議 樓主呢個星期要搵個位走喇
個人認為好有尾水feel

老實講，搵唔到會跌既理由，夠膽色就有錢贏

點解會升到咁？

我只係入咗佢嘅兄弟碧桂園

恆大呢隻野要上 根本唔需要理由
造上去未得

鬼佬沽空左好多3333?

升20% 好痴線

$15 準備黎

15蚊

痴左線

7月會唔會升到20蚊

紅色股就點炒都唔會被查

15蚊放左兩手食住先

仲有幾多手

升得咁勁，怕唔怕停牌

6

睇黎好快去到$15.5，早放左😭

最緊要有錢贏 錢賺唔曬嘅

同意， 冇得賺到盡， 當留返d水位比人賺

$15.5啦，唉，賺少好多

$16應該都好快

做左15.24放既傻鳩

恆王

15.54放了 好似已經放緩

一世人總有一兩次發達既機會
睇黎已經miss左一次

無計，本身對中國房地產商反感

屌佢點解升到咁？
利申未放

點解我一個月前on99 7.5唔入恆大 走去入左富力

其實係冇特別消息， 純粹炒上，大上完就大落

衰左之後trap 10年，一定唔買

利申：以前碧桂園奶過野（止蝕離場）

大時代

大家小心美圖式下跌 有貨建議減半先

利申 無貨

買手機股好過，起碼成日炒，衰左等一陣又翻生

老燈睇淡3333個人即刻定番d

如果到下個月，股東大會後，可能$20

睇黎今日係咁多了

而家無息派都$15

一公布派息就fat fat

升左咁多日 六月中先股東大會？ 仲有得回調既

又上

放早左😭

有貨快放 睇個勢玩完

成個市先390億成交 恆大佔10%

公布派息既掛就升到爆、仲有深深房

點解咁講

無人敢沽空恆大

睇黎許生要夾死班淡倉先肯收手

差d害死我
支持許生

真心一問 而家係炒緊咩??

許生玩好大🤘

除左挾淡倉，有機會同攞左政治免死金牌有關

參考下

15.5左右放晒, 賺左12蚊左右
我驚佢抽高配股

咁hold得

股息都成蚊啦.....我見佢四個幾一股派

成五毫子息我先keep ga

大股咁炒即係想一舖過，之後永不超生

淡倉呢家野夾死一班舊既，又有一批新的出現，係睇下許許想玩到幾時？

但觀乎連登仔好多都沽左全部或部分貨，可能仲有得升?

今個星期實插水 再入過

散戶點沽空恆大？

本身我嘅目標價都係 13 - 14
依家15.7已經over曬

799果類?

大股東7成5，北水散戶半成，中國大戶唔靠深/滬港通隨時揸住1成。公司連續回購收乾貨源。

你會唔會沽空一隻莊家股？ 點計都係不智

公司回購唔係之前9蚊個時用晒quota

仲有小小淨
遲下股東大會仲有得再要多d quota

落到幾錢入好？

據聞宜家沽空3333要成15厘息

batman都幫唔到沽空佬
恆大依家得兩成幾流出市面

據聞大股東係9個幾沽左唔少貨， 即係佢地都冇預計會咁爆升

個個睇大陸話係期權黎
就到期個陣就一定要放

點會冇估到，睇下第二批戰略投資者同內容，你覺得佢地錢多要送比恆大？

其他內房股都要靠恆大黎扯高

C兄借啲比我得唔得

今日回落番到$13，有冇師兄入左貨

1918都好好炒

冇架啦

考慮緊撈貨等派息

高開14%

Ching又有得肥

頭先？

有一剎那十六蚊

假架啫
俾我考慮埋撈唔撈先升啦

又黎

負債下降又增資

撈唔切

倒跌wor

唔係有好消息咩 做咩倒跌

有冇人$14 入市

14.6入兩手
14.2入唔切
仲係渣住6手

又升囉

樓豬借十個比我cow貨Ok?

放哂d 400先啦

借比我cow 400呀

仲cow咩呀走啦

14.3入左5手

長賺長有

勁👍👍

真。傻鳩

仲唔走？

走晒啲400

有70k

聽日屙煙3333

勇士

仆街成2個月人工，2日冇晒

call埋輪先

屌la sing

all in or nothing

我試過２個鐘唔見一個月

幾日冇左一個月
9蚊跌到7個幾個陣

我已經cut左返唔到轉頭
下次再揾食

強勢股is the best

ching貢垃圾一個月比盡30k

波台垃圾？定小學未畢業唔識字

我uwants既

望$20啦，等a 股上市成功

14.3入

15蚊好走喇

屌

聽日大開殺界！！！！

傻鳩啊

今日又係入貨時機

屌呀

升呀死仆街

入撚左又唔升

你下次買咩話聲我知

你買左我即刻唔買

幾錢入

求下佢快d放

14.7

7000股

收la

一次半次就當我係燈

有冇人有入2007

依家仲入

THX

聽日直上$20 啦屌

我要報仇

升得未

15蚊走早左
In 恆大 we trust

走左了，做左傻鳩

樓豬又贏

15.4好在忍住放得一手

無3333不過G持樓主隻野,帶埋我隻內房升就最perfect

3333上呀，帶埋2007

15.5放晒
得一手

破頂

好痴線

$16都黎

$20衝呀

好lan爽呀！！！

出左糧

再買2000股

依家仲追

intern份糧都係坐番黎

買股票好過比人拎去買手袋

不如分散d買1918啦
都有潛力架

買3333先夠刺激

人人有錢執

其實樓主諗住咩位先放晒?

我都唔知
等埋佢6月15返A股單野會變成點再算

自2017年5月4日集團公告贖回永續債人民幣561.8億元以來，集團再贖回永續債人民幣243.8億元，已累計贖回永續債人民幣805.6億元，完成71.3%永續債的贖回，提前完成2017年全年贖回70%永續債的目標。目前，集團永續債剩餘本金約人民幣288億元，現計劃2017年6月30日前贖回剩餘全部永續債。

（未經審核）

而家應該大機會可以a股上市

1918 望幾錢

唔敢答
冇次準

總之內房幾隻巨頭
1918市值541億
3333市值2075億
2007市值2095億
2202市值2207億
點睇1918都唔會係13.92咁少

如何回到當時 仲係六蚊任買的那時

wt 7 analysis is this

$16 了

16.2

上呀屌la sing

屌撚線

$33.33 gogogo

9蚊ge傻鳩就黎贏一倍

$17🤣

有冇傻鳩出黎報平安

再到股東大會就20幾蚊

wa diu 17

有無真係9蚊渣到依家都唔放

今日上唔上到18

我覺得可以

放晒正股佢，再用部分利潤買call, 呢個策略有無得諗?

每次升10%都係一個考驗

差唔多9蚊見佢就用盡回購果陣放左

我都係

一隻冇實質經濟活動去支持嘅股票 憑咩有能力係一個月內股價翻2倍

收乾貨源，夾空倉，有資金就得
但係實際上，依家中國再大量資金鎖係房地產到，恆大佢地係食正條水

實際上係外資補番晒空倉先叫隻game 玩完

Short減到得番4億
好多借貨人已經要外資結算

Enjoy the ride la 20蚊咪得

咁點解保利同其他內房股冇急升？ 好明顯有人玩緊財技 大家見就就收啦

有冇冇用9蚊買既傻鳩係度

依家唔知邊個先係傻鳩

年輕人為何不能把握...

其實其他內房都升得算急
不過恆大一黎最初就落後左
二黎貨源小
三黎有人想夾死d沽空
咪導致到佢升到仆街

買恆大 許加印幫你贏層樓番黎

大股東，北水持貨比例，隻隻都唔同
空倉既價位同恆大既資金鏈都唔同
你根本就唔知發生緊咩事

巴打，你仲有幾多股揸住

6000

交易次數水蛇春咁長

和味😋

和味濃

收唔收契仔

上面張圖
計埋手續費賺得幾多

我用一通

剛剛16.66 入左 好刺激

差唔多散band啦wo

傻鳩

開新post

有冇16蚊買左恆大既傻鳩係到

勇士，望$20啦

睇黎要守過夜 尾市腳軟
我仲要用年尾結婚D錢買 同老婆個聯名

16.8 望$20

哇咁你仲玩呢隻

樓豬比$500我call g 得唔得

屌17.2入左，不過一手姐

呢個仲勇

唉 上ifc天台喇準備

貪心的小狗 比女朋友知道左一定仆街 唔輸得

襯d人未散哂水快d走啦
想炒佢返A股都應該要等佢落返15蚊中間個頭

用左幾錢

幾百蚊就要上IFC？返多日工都係到啦，你條命真係唔值錢

同女友夾份儲左30萬 今年年尾結婚
正話買左10萬

講下姐 蝕晒都未洗上ifc住

不要怕

結婚係男人既墳墓，唔洗死住都好既

12蚊睇左幾日都唔敢入 最後今日你地話散水我先敢入

唔驚 有我陪你 大家同一條艇

好哥哥 小弟可能明天就跳船先

人地講下你真信
你唔適合買股票

Strong hold，目標20蚊

外資未填晒

點睇到？

認真d錢好重要既話真係唔好依家買
依家入可以話中風險中回報
轉炒其他內房仲理想
2007就最好

跟

截至5月26日的淡倉股數已由6.43億股高峰減少至5.63億股
同埋月中大會
個GAME唔會係一時三刻完

巴打，我勸你走啦
外資開始逼住平空倉你先入
西上西落你都頂唔住啦....

咁到4億....

聽日開市就放啦 好老實我連自己買左D乜都唔知
呢幾年都係月供股票

減到去3.5至4億啦肯定
查下ccass都估到

我開post個陣6個幾，純粹都係食花生多
有閒錢咪玩下囉，緊要錢同唔係玩開呢d,我勸唔好掂

最緊要知自己做緊咩同可以蝕幾多，啲錢有用途就咪玩呢啲啦高風險高回報嘅野

yes
我睇到佢咁講我都腳震

可以有人眼紅頂唔住追，外資要補倉就要快手
班大陸佬將隻咁大市值既股當係莊家股炒，我驚香港好多老散會中招送錢俾人

玩呢隻唔會唔知高風險，要追就要受風險

依家個泡吹大左
唔同九蚊做傻鳩個陣死極都有個底

依家入既風險同回報相比，唔係咁化算....

每個人睇到嘅野都唔同，正常人覺得化算先會入，以成賣論英雄
有冇9蚊買左恆大既傻鳩係到，當佢7個幾時，真係會覺得佢傻鳩，但依家呢
你睇１８係頂，佢睇２０係頂
你見得１蚊水位所以未必入，但佢見仲有３蚊水位所以衝入去

屌你今個禮拜就到＄20啦，做人做夠自己揀啦

幾錢買？，而家有賺？

請受小弟一拜🙏

巴打覺得2007可成為藍籌股嗎？

你要拜好多人，今日高位17.36

no la
2202做龍頭都冇份

16.66 買左
今朝17.52 走晒, 真係好驚 我都係唔適合炒股
轉番供股算

乜咁渣ga

17.56走左 我都唔係咁適合玩高風險，9.95入左碧桂園

個價上落快到 唔係office 番工睇住可能跳唔切船

個價跳得好勁

所以話d錢緊要真係唔好掂呢隻

我知錯喇

瑞聲又到把把聲

西上西落，邊有咁好心理頂得住

希望大家贏左錢做下好心，叫身邊d人唔好衝入去3333

我見到呢個post先睇睇張圖
9.34直入
利申未放

真係多謝樓主

會唔會day trade呀

早一日睇到你呢句就好
尋日17.16入左一手

俾啲信念啦

我17.18 早放早著啦

信念20蚊 衝呀

祝大家好運
日日賺

師兄有得結婚喇 仲執左幾千

可以擺多一圍

樓主放未？

再睇下先
穿16就走

其實8個幾個陣買過但俾人震走左
今次唔憤氣再試多次

都係輸嘅就認命

快啲走唔好阻住我地上20蚊

未
睇埋佢返唔返到A股
返到就睇下派息派幾多

應該番唔到
有咁快派息咩

有信念㗎

暫時仲係

返到就派特別息補返之前冇派個d

咩料 又傻9 又勇

講真 今個月一定有20

而家入只係賺多定少

咁驚就唔好望住個MON啦

忍下手 下星期一先浦頭啦

跌了

人踩人了

日日都係咁架啦

佢一日跌番落9蚊先收到我皮
今日啲錢去左2202到炒姐

yes

根據5月26日證監會報告顯示，有近70億港元的沽空盤對賭恒大地產(3333)，所以如果覺得股價脫離基本因素，那挾淡倉是否可以解釋一切？期待後天證監會的數據，告訴我們「空軍」投降沒有！

一星期一次數據?

其實一路平緊 高峰係5月中 6億幾
唔係還息都還到班外資跳樓

贏左$1

一齊為2007打氣

E兩日如果上到$18，下星期$20冇難度

走啦快d

今朝十萬個個人好彩走得快

ok la

唔係就擺多圍變擺少圍

係應該擺多圍變唔擺

今日成版股票板都紅色咁濟

原來用中銀聯名戶口我女朋友收到sms 知我用D錢買股票
而家佢話拎D 錢比佢買隻Fit bit 咁就2千蚊 我一蚊都冇得落袋

笑左

佢一路冇出聲等我自己講
提款卡又係佢到 但我反而想知點解我冇SMS收到佢有

Fit bit係咩黎，但係你應該唔止賺二千咁小丫

6000股賺5K幾 Fitbit 個隻運動手錶
好彩聽你地講今日走

下星期深深房

不過你女朋友好攻心計

運動手錶
有賺咪好囉

咁你都有3k袋 買部switch或者ps vr玩下

飛撚左佢 一齊去玩女人啦

去邊到玩

證明你未夠道行去炒股住
你可以做既係控制風險控制注碼
心理質素同資本未去到炒呢類股時
唔好on99訓身

隻碧桂園係咁跌 咩料

1%啫
跌10%先算

深深房上市成功就$20 幾蚊冇難度

跌少少回吐下者

樓豬今日玩乜

想gun

升幾個%就呱呱叫
跌幾個%就呱呱嘈

去買2823或者abai啦

咁我即係又高位追左添

好期待
去到呢啲位反而唔知幾時走好

我同你一樣9.9買

唔怕啦
呢隻升得好穩定
好快就返到家鄉

其實點解3333轉2007呢？
有咩理據支持你

冇理據 純粹鳩買

今日冇trade過

希望你係假膠
咁亂買法
真係當自己係丁蟹咩

我唔係丁蟹，我係丁力

差唔多同一個板塊，同一個升幅，同一張圖咁濟
諗唔明問下姐

2007同3333個升幅一樣咩
3333最恐怖就係升得太痴線
好多人可以獲利離場
唔係有人想夾死班沽空佬一日跌10%實冇難度

賺夠

3333
6.5 去到 9.6 再去16.8
2007
4.5 去到 7.9 再去9.6

大約係咁？

希望扯高埋碧桂園

2隻同一板塊同生共死咁濟
分別係3333大上大落d 2007穩陣d
不過跟樓主買實無死
3333=下隻700

其實成功回a代表咩
會唔會冇人買h股 個個去曬買a股

方便吸納大陸資金掛
我都唔知算唔算利好
我係睇佢返A股有高息派既話就應該會繼續升啦

其實我都係咁岩買中左恆大
升到16蚊都無改我係傻鳩既情況
我都係唔知頭唔知路就訓身買股票既人黎
只不過我諗我係少數冇仆到街既傻鳩

恆大知名度高，A股內房平均PB估值高，返A股估值再提高

另外新股升停板是常識吧

兩隻一齊升啦🤘🤘

2007 回調，有冇人入貨

冇錢了

3333 大戶係咁沽

角力緊

9.7入左一手玩下

沽既多過收貨暫時

都ok既
keep住16蚊附近捱到返A就唔錯了

捱到返A會唔會爆升

會
但仲有冇空間爆升我就唔知啦
1成左右啦我保守估計
但係唔係100%返到A
雖然有跡象表示佢會返到
不過記得投資皆有風險

你好有信心佢返a
雖然重貨但無乜想走既意思

返到a既話，帶埋2007升

重貨2007 又穩陣啲

有幾穩陣

睇樓了

買間狗屋比我

買了幾多2007？

成交開始細

係咪即係炒完？

等股東大會有好消息

未知
但我自己跌穿15走一半
穿14走埋另一半

幾時

我9蚊買撚左呀屌

咁咪好

但8.8賣左

.....

琴日跌到16.2諗住入 最後都係取消左 唔係今日16.9放都執返小小

都好👍

咁渣ga

$9.5諗住買,但最後冇買 望住升到$15蚊dum心口
好在我之後入左舜宇,依加賺得重多

你幾時買

$50幾蚊買

恆大賣左萬科d股套左292億返黎

希望下星期內房升番上黎

賣左比深圳地鐵 蝕左70億
一方面可以睇套現左
最重要都係準備借殼上市

交些少買路錢，一定要啦

唉 個時揀撚左688

假內房688

上市成功可以搵得番d錢🤤

又升了

睇黎依家任何消息都可以解讀做好消息

又跌了

今日大市狂跌

16.1 溝左貨

競價穿$16蚊

有信心

技術性調整黎架啫

唔係啵都冇成交

聽日股東大會？

玩完

Rip

今次跌街

2007 10000 @ 9.43
1918 10000 @ 15.56
Gogogog

Good 👍👍

仲唔放隨時落番傻鳩價9蚊

同意

近乎all in了
繼續做傻鳩

渣到大陰先走啦

等埋股東大會咩料

16蚊入左 準備跳ifc

幾時股東大會

好

巴打你唔係放左喇咩
2手16.83入
唔敢溝

之前17.18入，17.6x走左
呢排又心癢癢

巴打 知唔知恆大幾時公佈返a股結果？

14號

你係咪拎結婚錢買股票個個

過去16蚊傻鳩post食下花生先

唔係 佢拎十皮野玩。我細細地玩一手姐

玩一手

玩下姐

有風險既野都唔係適宜all in

岩，賺少少當贏餐茶；蝕少少咪當交學費，已經set左止蝕位

我都係
而家過左止蝕位但諗住睇埋呢個禮拜先再決定走唔走
而家俾人震走又好唔抵咁

me too
16.96

唔爭在等多幾日

最怕幾日後暴跌
但我覺得套現係利好 （雖然蝕錢 )

尋日上過17.2放唔切
點知今日一野插落16..

我覺得恆大其實一直都係靠關係搵食
又扶貧又搞足球又賣股份俾國鐵

上唔返16

17.2 放 賺左都未必夠俾手續費啵巴打

琴日16.24放左
太忙無上黎講

主要原因係大圍似七回一回
而且恆指同3333個圖有啲柒
成個倉得番285係手

遲下爆上先再入番3333

係 因為太驚
本來睇18
但見就算有好消息都無再上過
就想換馬算
但宜家換又唔抵

屌我又係285搭3333

我都係，加175同799
不過恆大放左，我買恆大係當投機

屌你個分身

我仲走雞左2333
唔好同我講你又係

即係明天公佈，後天股東大會？

返家鄉喇

你家鄉係邊

深深房A(000029.SZ)公布，公司原計劃於明日(14日)前公告重大資產重組方案等相關信息，但由於重大資產重組涉及深圳市國有企業改革，擬購買的資產規模較大，交易結構較為複雜，在收購的資產規模及範圍等方面具有一定的特殊性，屬於重大無先例事項，且此次重組方案尚需跟監管部門進行必要的溝通及進一步的商討、論證和完善，因此公司預計無法限期前按照披露重大資產重組預案或報告書等相關信息。 經向深交所申請，股票將自明日起繼續停牌不超過一個月，預計將在7月14日前按照要求披露重大資產重組預案或報告書。(ta/lf)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-06-13 15:45:59